MESSAGE IMPORTANT:
<!-- -------------- -->

utilisateur phpmyadmin: alacerte
pass: jUTMub9p8R^G

La remise a du être fait simplement par un lien git. C-panel me fait constamment la requête d'avoir la même version php que mon projet. Cependant simplement le modifier dans le composer.JSON et re-push le tout sur mon git pour ensuite pull les changements sur C-Panel ne change rien et continue de refaire la même erreur en boucle. Malheureusemenet je n'ai pas le choix de perdres les points supplémentaire pour cette partie à cause de problèmes techniques, et non de mauvaise manoeuvre.

Pour la DB, avant même de faire QUOI QUE CE SOIT AVEC LE PROJET POUR TESTER, vous devrez aller sur phpmyadmin et vous y connecter, et dans chacune des tables de "users" et "foods", aller dans le terminal SQL et entrer la commande suivante, pour les deux:

SET GLOBAL FOREIGN_KEY_CHECKS=0;

Sinon sur le projet, à la création d'un compte d'utilisateur ou d'une denrée, ça ne fonctionnera pas et il lancera un message d'erreur par rapport au foreign key. J'ai appliqué le même genre de commande en Schema:: , et encore sans résultat. Il n'y a pas le choix de le faire manuellement et j'ignore toujours pourquoi. C'est idiot mais bon.

Voilà, c'est tout.